網址最尾係.cn係咪=支那？

頭先上KMB問巴士路線，個網址係咁

即係點？